唔好再叫理大，應該叫因大！

因校董參與黑幫飯局而令校譽節節下降的理工大學

唔好叫時事台
叫關sir台啦

唐偉章呢件垃圾真係poly之恥
利申校友

理大鐘劍華應該搞個民調問下
你認為以下那項因素影響因大校譽
A. 校董參與黑幫飯局
B. 學生大聲質詢教職員校內事務及阻止他回答前離開
C. 以上皆是
D. 以上皆非
E. 不知道

b

甘恒大叫咩好

佢上台之後有建樹過?